臨臨虐兒案揭校方講大話：學校一早就知臨臨被虐打！！

傳真社取得5歲女童陳瑞臨死亡前4個月相片 顯示學校多次發現傷痕並記錄

警告：以下內容可能令人情緒不安，敬請留意

(傳真社香港27日電) - 今年1月5歲女童陳瑞臨(下稱臨臨)的死亡案件轟動全港，她生前就讀的路德會富泰幼兒園指她上學期間一直無異樣，未曾發現她身上有任何傷痕，故沒有向當局通報。不過，傳真社取得去年9月老師為臨臨拍下的相片，顯示校方不止一次發現她身體有傷痕，受傷部位包括手腳、身體及臉部，並記錄在學童傷勢報告交予校長。

傳真社取得的相片共有26張，19張於去年9月5日拍攝，顯示相中女童手腳身體多處有傷痕，其中一張右手姆指至手掌瘀紅腫脹。另外7張攝於9月25日，相片見到女童臉部有傷痕，其中一張右眼角至臉頰出現瘀痕，另一張左邊臉頰有一個已結痂的傷口。

全文：

傳真社獲多方知情人士確認，相中的女童是臨臨，相片由幼兒園老師於去年9月在屯門路德會富泰幼兒園內拍攝。一名知情人士表示，老師在臨臨上學時發現她身上有傷痕，其後通知校長余美英，余美英吩咐老師拍照把傷痕紀錄存檔。該知情人士透露，老師撰寫予校長的學童傷勢報告內提到，學校於9月5日及25日兩次發現臨臨身上有傷，並附上記錄傷勢的相片，報告上亦有校長余美英簽名 。

另一名知情人士指出，除了這兩次已記錄的傷勢，亦有其他傷痕未有記錄在學童傷勢報告中，包括有一次發現臨臨的一邊耳背通紅及脫皮。

據學校資料，臨臨去年10月27日請假之後沒有上學，至12月正式退學。一名接近路德會的消息人士透露，期間校方曾將事件向校監報告。

臨臨於今年1月6日死亡，警方指從她身上發現多處新舊傷痕。校長余美英兩日後(1月8日)在校門外回應傳媒時表示，校方從未在臨臨上學期間發現她身上有傷痕，「她無異樣，她無任何的傷痕，如果我們覺得有異樣的小朋友，我們都會去留意她，檢查她，其實我們都有留意她(臨臨)，早前9月(校服)都是短衫短褲，好明顯會看到，但她都沒有被虐的情況。」她亦表示，因此校方沒有向教育局或社署通報。

1月10日，幼兒園所屬的教育機構香港路德會社會服務處發新聞稿，指機構已就事件展開內部調查：「就近日有報導(道)指曾有人發現該學童身上有傷痕並向校方舉報。本處十分重視有關消息，現已啟動機構內之調查程序，並已成立工作小組徹底了解該學童在本園之情況，本處承諾於適當時候會邀請有關部門或獨立人士加入調查。」路德會至今仍未公開調查結果。

唔想睇

Pish

可唔可以拉撚埋個校長？
告撚埋佢有份謀殺啦

唉, 真心冇陰公

隻手指公紅晒嗰張睇到好不安

之前仲有單小學女生跳樓，個校長唔肯報警，最後咪又冇事
教育界太多呢啲19

我作為大人都覺得好痛

都唔知係咪入面骨折/扭傷之類

痴綫, 咁就害死一個細路, 教畜依個名真係無叫錯

百厭也不用死吧

你咁百厭連囝都淨係bam你嗰7日

屌你

而家死咗

會打到周身傷？

咁點解個陣啲教畜你老豆老母冇打撚死你呀
好小事好正常咋嘛屌你老母

又唔見你條仆街死？

唔怪得你變咗弱智啦

出黎公開你食開屎

打到死撚左都冇問題？

地方巴打幫下間學校宣傳下

喂死五毛
死咗全家都唔洗咁講野㗎嘛

班老師應該會愧疚一世
相都影晒、寫埋report，只係差幾幾步行動，個細路女可能就唔洗死

唔怪之長大做五毛

細個被人打到個腦有事

垃圾就咪學人做校長啦
個妹妹係你間學校嘅學生
係你累到個妹妹無命
祝你早日落地獄

咁樣算唔算係知情不報
有無犯法 係咪可以當個校長係同謀

打到死左都唔捱得，cls

冷血到

咁你點解唔可以調翻轉諗係上一代教育方法有問題

屌你老母
佢唔係俾人打，係俾人折磨虐待致死
你老母有冇喺你曳果時拋柒你條撚樣上天花板再跌落地？另外仲唔柒俾嘢你食啊？

垃撚圾

仲有人未block條5毛咩？
講起，Dewi個老豆一生人做得最錯嘅事，就係無將佢射落牆度

完全封鎖，再見

控方早前在庭上披露臨臨和8歲兄長經常遭受虐待，包括日日捱打，長時間得不到足夠食物，連聖誕節和過年亦吃不飽，其中在臨臨死亡前一天，男被告疑十多次將臨臨拋高，令她的頭撞向天花板，被告夫婦又捉實臨臨四肢左右搖晃，之後兄妹倆被罰睡硬地及無被鋪蓋身。

你覺得自己捱到？

識打, 手腳最傷

呢個真
射落海好過

更新完即刻搵件五毛鳩黎試下新功能先

好撚心up

如果當年射咗Dewi落牆度，佢老豆就唔使日日都哂力打個仆街仔

Dewi呀，你知唔知點解你打極都未死呀？

唔係你捱得呀，你老豆打到攰都費撚事再打咋

你仲撚百厭啦 你都未撚死 佢邊洗死呀

支那地獄當畜牲咁啫
日日都有小支支好似隻畜牲咁比人打死

知醜既立即道歉加辭職啦

邊條on9嗰個comment都負評

校長

咁你仲唔去死？用你換返臨臨返黎

教師喎

本來入黎想屌個校長
點知入到黎睇到D廢老講自己細個比人打得仲勁點點點.
清朝時有打生樁呀.你老母依家做你去打生樁都咪撚嘈啦.死廢老.

連登仔係時候行公義，好憐憫，推撚到個八婆校長坐監!

佢比人打撚到變弱智

起條八婆底，fb ig全部同我起哂佢!

果兩條仆街父母而家審成點？

Push

只有我不存在的街道

個校長夜晚訓唔訓到
累死左個小妹妹

拉晒班仆街啦,集體謀殺

岩呀
你老母錯在無打撚死你個弱智仔

做教師自己走去講大話
做乜嘢教書呀？教壞人呀？

告埋間學校

咁都唔通報FCPSU,個校長死撚硬

睇到好sad

正仆街 教會學校喎 未出事又唔報教育局 出咗事又對住公眾講大話 你哋嘅神原來咁教你哋為人師表

咁撚多基督教學校都係不人道
cls

推上報

仆街教畜，有咩資格教人，釘牌啦

咪上左報囉

dllm個校長仲好意思返工

唉
屌佢老味仆街黎

唉
記得搵註好人家投胎呀妹妹

希望你長命百歲，百病纏身

咁都唔去報警 縱容左件事去到無可挽救既地步 學校都要負責任

學校班弱智係咪覺得件事唔理就會無啦啦好轉?

做記錄個老師應該好傷心，明明有機會救到小朋友一命，可惜最後⋯

唉屌
為人師表真係影響人一生, 偏偏一堆呃飯食既仆街

願佢一路好走, 如真有投胎, 希望佢下世過得好
哩單真係好慘

校長諗好聽日點覆未

最少告佢防害司法公正啦

最少3樣

向調查人員提供虛假的陳述
捏造、藏匿或毀滅證據
使原來可能得以提出檢控的法定程序受挫

教畜

屌你老母教畜，點撚樣為人師表，好撚嬲，陷校鏟啦

蘋果登未

放心 每個月有幾皮野袋 瞓得好好

行撚開啦老屎忽 咁都好出嚟認屎認屁

睇完相真係好嬲，點解可以完全推哂責任

原來俾老豆打到變弱智仔
陰功

社工有沒跟進?

學校無社工,校長唔報FCPSU,點跟

間學校有份害死佢

基督教無道德架嘛, 再奶埋共直頭無恥

係wor
學校冇上報 校長扮撚晒野

呢間學校要殺校啦 炒哂班教畜佢啦

尤其校長校監

呢啲人做乜撚嘢老師㗎，淨係關心學生功課，其他一概唔撚理？
我諗唔好話為人師表，身為一個人眼見身邊嘅人被虐打都於心不忍吓嘩，做乜撚嘢老師，垃圾

留名

打得咁撚勁都可以唔報警
仲要對住鏡頭話無發現
幾撚厚面皮先講得出
佢肯報警個妹妹可以唔洗死
對仆街父母賤
但個校長絕對係幫兇

呢種笑容，感覺幼稚園老師嘅一點關懷對臨臨就好似沙漠中嘅水咁滋潤。

到底呢個「家」對佢有幾咁冷血殘酷？

咁小事點解你唔死？

有線已出新聞

推到仆街

食屎啦，班仆街人渣教畜

你條死五毛係大陸俾人打死都係小事黎既
人命咁賤係咪

對仆街父母同校長幾時死
屌佢地老母

校長已復工？

好撚多on9 回覆

呢個POST都上唔到熱門

臨臨下世一定要做一位俾人愛錫嘅小天使
呢班教蓄幾撚時有報應仆街死？？？

我真係好撚嬲, 點撚樣為人c表呀

佢本身話唔知
咁依家有證據佢係知
比假口供，點都告咗妨礙司法公正先啦
希望個校長可以快啲入獄比人正法

坐監喇死教畜
成件事只要d仆街大人
有人可以行多一步
個妹妹就可以唔洗死

拉鳩個校長啦

傷到咁都唔即刻報警,間學校

對人渣老豆後母不得好死呀

唔撚好應條五毛啦 等佢自己單機

真係天網恢恢 收埋呢條校長皮等臨臨安息

屌你老母咁都唔報警？
而家間接殺咗個細路女！

毛記ipo個post 啲留言仲多個呢個post

LM